去完日本的感想

寧做日本狗 不做支那人

啲死支那豬同死港豬靜係識崇泡菜

德意志高於一切!